蕭生咁早起身係咩玩法??

講得幾岩

蕭生雖然有錢

都知道 有錢人讀書支援強好多

網上教基層爭電腦已經煩

有錢人仲要有工人/高學歷媽媽指導

佢咁膠都唔會話咩勤力就有出路

間接認左先天優勢影響好大

好貼地

反而連登先會屌 網上教冇影響

仲話自修一樣得

信兒登真係死得

水王

蕭生好野